要珍惜肯幫你吞精嘅人 因為真係好撚難頂

屌你老母知唔知啲精有幾撚腥幾撚臭
班男人打完飛機，叫佢聞下自己啲精都唔肯啦，仲要人吞cls
我個口係攞黎品嚐美食，唔撚係吞惡臭嘅精啊，同食屎冇分別
有啲柒頭碌鳩已經夠臭，洗極都係有味，好心個排食得熱氣就唔好叫人含啦，啲精直頭一聞到已經反胃想嘔，臭過堆填區
要人幫自己含，但自己又唔肯幫人奶嘅男人更加可恥
毫冇同理心，淨係識自己享受嘅終極自私撚你自己唔想幫人奶，就好似我都唔想幫你含咁，明唔明啊，都係厭惡性㗎，幫你含係愛啊屌你老母

我成日都自己食番啦
利申: 毒撚

淨返8日仲差91% funding！！我課咗５舊！

【如果你有能力 希望你可以幫忙】
當日趙同學因「丫叉郵包」一案向我尋求協助，其後香港人義不容辭、積沙成塔，達成眾籌目標籌得律師費。本是清白之身嘅手足亦於2月獲撤控。
．
然而手足當時已遭還押72日。
．
反送中運動之今被捕人數8000多人，相信當中有大量案件同此案一樣，被捕人士都係黑警濫捕之下嘅受害者。 而今次案件無辜受罪嘅趙同學，同律師商討後，決定循法律途徑向警方提出控告。
·
然而訴訟費用龐大，現希望集港人之力向黑警追討賠償。或者你會認為「多一事不如少一事」、「撤控無事就算」，但希望大家諗深一層，「報仇」「反抗」並非被人打完就算，而係要對方有應得嘅後果，否則事情只會再次發生。
．
如果你有能力 希望你可以幫忙
眾籌連結：

#代宣傳

source:

互含，打個和囉

好明白你感受
成日迫我吞精
但連我條J都唔敢掂話污糟

虎毒不吃兒 巴打真男人

咁你塊西是咪香既？

賤男人嚟，當你飛機杯咋，完全唔理你感受

冇人塊西/碌鳩長期香，有心奶咪大家去沖涼先，最賤係涼都唔沖鳩都唔洗，出咗成日街焗住碌鳩咁耐都好意思叫人含個啲仆街

GAY

有閪，覺得自己cheap過做雞

未洗鳩就含，有時仲會有陣尿味，加埋啲鳩屎，真係好hardcore，有冇絲打明

我明呀巴打

無人叫你簡個咸濕仔一齊

邊度有唔鹹濕既仔

成日幫條仔吞

含完之後kiss

最賤係我幫佢吞完，佢唔肯kiss我
口臭咪又係因為佢啲精臭

大撚把

好偉大

公道講句 都唔係個個男人啲精都咁臭 有啲淡淡地冇咩味 建議要人吞你啲精嘅巴打 平時飲多啲水

我男朋友冇投訴過

好惡

到時你唔吞佢就搵個肯吞既搵黎取代你

精臭味

真係好臭 我自己試過都頂唔緊

邊有咁易搵啊 肯吞精嘅係稀有品種

條仔廢姐訓練唔到條女吞

你試過自己啲精咩味？

唔試下點知係咩味

碌鳩真係要日日反個包皮出嚟洗
自己望到啲鳩屎都唔開胃

其實應該都係睇樣 靚仔幾臭都會追撚含
利申：臭雞

好勇 我自己都唔敢試自己啲水咩味

洗乾淨自己碌鳩係好男人嘅表演

我覺得幾好味

係難頂 但我願意

我幫你奶，你幫我含

agger

睇嚟你好愛佢 應該佢啲屎你都覺得係香
以我品精咁多年 唔會有精係好味 最多係冇咁臭

愛是含鳩很耐

係愛呀

咁就差唔多

叫佢幫你含返

真.試過互食精,好難食

睇嚟我真係好愛 試過含足半粒鐘有多 下顎都就嚟甩咁

其實幾好味

好彩男朋友又乾淨又無味
真係可遇不可求

TMI

你未來bf知你吞過ex精會唔會傷心？

個post好撚gay。。。

心聲

冇味 唔似啲精咁腥

洗夠版未 引人反感

好鐘意俾佢口爆

冇鳩 自己都唔會開口叫人幫我奶西 覺得好厭惡 除非佢想 所以覺得命令人地幫佢含嘅人都好打極有限 想含我自己自然會含 開聲叫人食屎係咩心態

好羨慕

淨係幫ex吞又唔幫佢吞就應該會傷心
大家都吞就冇咩好傷心掛

細良

有啲柒頭
你幫過好多人含?

啲閪都好臭
咸魚味 屌到我條尻都臭埋

師兄毒過虎

我唔介意架但佢又唔肯奶

第一次睇post睇到係咁乾嘔

學術討論：
有無試過啲精係苦？
反胃味道嗰啲嘅飲食應該真係幾差吓

突破盲腸

你唔識拒絕
你當自己真係雞咩自愛啲啦

同意有啲女個閪都好臭 所以好地地屌下閪咪算 奶嚟奶去做咩 好玩唔玩 玩尿尿嘅地方

大部份都係苦+腥+臭
一射出嚟個下真係難食到控制唔到自己嘔咗出嚟 覺得自己個味蕾就嚟壞

你吞過？

眾籌告黑警引你反感?

吞精唯一好處就係補身 吞得多個排人都容光煥發啲

臭西先正

真係太臭會拒絕 但大部份時間都會照含

有無開過post講呢樣野

驚唔驚佢覺得你咩都玩過哂 好污糟

大佬啲閪水多極都唔夠一篤精多掛 成啖野吞落去真係經過條脷同喉嚨 啲味係你個口腔同口嚨唔浪下都唔會僻倒啲味架喎 唔同你奶西奶奶下 唔洗真係成啖吞落去

下次就深喉你

苦係蛋白質
食得清嘅健身JJ
應該會有陣強烈嘅苦味
咁樣會唔會容易接受啲？

有咩食物似 形容下

你幾歲係咪俾人調教完

最鍾意玩69

can’t agree more 所以通常佢話就射 我就會含儘啲 等佢直接射去喉嚨 千奇唔好比條脷掂太多精 唔想感受多一秒精嘅味道

淨係苦都還好 食嘢好熱氣個排啲精會腥會臭 難頂好多

明嘅

洗唔洗迫人

假㗎 都係tum人吞精嘅大話

俾人迫完上來發洩？

吞精女最高

係你本身口臭

精嘅味道好受限於你平時嘅飲食習慣你醒臭證明你食嘢唔健康

虎毒不吃兒

品精師

建議巴打下次打完飛機自己試下 呢個世界邊會有食物似㗎 真係似都冇人食啦

係佢飲食習慣問題姐
食得清淡健康嘅人其實冇乜味
如果有飲啤酒
仲會甜甜地

愛你就唔會迫你吞

高大靚仔有錢都要吞精

精好好味喎

真係唔係個個做到

咁你收返佢錢就升級做雞囉 柒頭

點會自己去試女仔口爆完會唔會浪口

吞少少精就係到呀吱呀左
平時叫人買手袋又唔見係到呀吱呀左

下次試下隊佢飲成打啤酒先

咁撚反感就咪撚睇啦
幫手足都有怨言？

Matt Leung

絕對會 如果唔係成口精味

所以唔好以為啲港女唔洗付出
床上含吹奶啜做齊哂又話你知咩

女友頭幾次肯直接吞
後尾都話唔肯
心諗其實吞唔吞都無所謂
想口爆姐

吞精係女人自古以來的責任

硬係有男人想人吞埋 覺得咁先征服到個女人咁

樓主其實你個名想點
可否解釋吓？

個名一定要有邏輯㗎咩

每個女朋友都會呑，根本好正常

睇嚟巴打好靚仔

閪有閪味

咪玩啦，含撚口爆呑精呢啲一條龍直落嫁啦
佢射你又唔會立刻鬆口，實要等佢清晒先會放你走，
你仲要含住忍到去廁所先吐，咪仲辛苦

叻仔

有時吐返出嚟真係仲辛苦 又要經過條脷多次 快快手吞落肚好過

有時啲仔射完仲要問啲精係咪好好食 係咪似乳酪甜甜地咁 心諗甜你老母 幾愛你都講唔出好味啦 咁都問得出 想我點答 唔通你奶緊我閪嗰陣又要咁厚面皮問你係咪有花香味咩

射完爽完都聖人mode 㗎啦
到時吞唔吞都冇所謂
吞係愛嘅表現

你已經吃了屎

我想幫你食

你唔試下點可以要人幫你

笑撚咗😂😂😂

所以我唔會開聲叫人幫我奶就算對方想奶 我一定要沖涼洗乾淨先 接受唔到污糟都照叫人奶

This

Gay味濃

Gay

有啲女唔知點解鐘意含臭撚

最鐘意係十幾歲個陣，是但9up話精養顏護膚，然後睇住女朋友因為性知識不足，把口話唔信但個心信左

仲要講到好撚有道理咁，問知唔知點解精要叫精子，因為係精華，如果無益既你又唔見古人叫佢做廢子

之後就會話食得唔好晒

咁重口味 應該m底

下唔係真㗎咩

你係咪痴咗線，男人屙完尿都唔會抺，即係等於你幫佢啜乾淨啲尿同老泥

剩係知呑得多個排，個個女人都會熱氣
其他藥效價值prove唔到

我個啲幾淡 吞左唔少次 幾滑口
不過冇其他人試過味

原來我生暗瘡係因為咁

想試下添
利申 品精師

只係碌鳩 啲精點都會有味
但第一感覺我覺得係咸多過腥
口爆多幾次就會覺個味淡左
習慣成自然

俾人屌完會精神d靚d（好似係

淺黃可能會卻步，但點都要課

笑到仆街

血氣好啲係真

好男人

我覺得真係好睇飲食。有次唔知係咪因為男友食完牛扒，啲味比平時難聞。利申佢平時無乜味，易入口，呑得落嘅

原來有咁多好絲打肯幫仔仔吞

難聞嘅話真係呑唔落

俾你食

要珍惜肯同你互含嘅人
樓主我替你難過

拉

臭雞

Pish

屌、揀老婆一定要揀處

真男人

有試過 真係吞唔落 問返先知佢原來唔飲水
真係好臭 含住lur返岀嚟都覺得自己口勁臭

Pushhh

無人叫你一定要聽佢講吞左佢架喎

我唔會俾我女朋友吞精

但都會口爆
口爆完叫佢即刻吐返出黎幫佢拎紙巾同水

我好奇係咩味 有時其實真係無乜味
只係有啲鹹鹹哋

口爆完再kiss 諗起都想嘔
我ex真係好好

好有經驗

我用烏龍茶浪口
講真係唔幾舒服嘅成件事 不過有種被征服嘅感覺
好似慣咗就冇嘢 係射入口嗰下真係幾多次都唔慣 會成個人窒一窒 真係會反胃 但即刻吞就冇事
做唔到啲av女優咁口爆完重喺到玩啲精

我男朋友都係 會即刻拎紙巾叫我唔好吞
但其實我覺得要我含喺個口到咁耐我不如吞咗佢...
含住多一秒都辛苦

所以通常到佢拎完紙巾嗰陣我已經吞咗

唔飲水咁誇 一定好臭

冇乜味 我直接吞咗就算
對方同你一樣都係會拎紙巾同水俾我
不過我其實已經吞咗大半

吐出黎都係難頂㗎喇 巴打貼心嘅平時飲多啲水 食野唔好咁熱氣已經係好體貼嘅行為

咁好 其實我都唔會含返屌完閪嘅鳩 好似間接飲返自己啲閪水咁

再嘈要你玩埋絲，到時做到你升仙

要好好珍惜女朋友先得

真心respect啲女優 仲可以慢慢玩精搞到啲仔睇得多以為玩精好易 現實係反胃到仆街

係囉
我自己都會怕男友幫我奶會覺得有味
飲食會清淡啲 瘋狂飲水 同埋洗乾淨啲
至少都要做啲基本嘢 好彩我男朋友都會堅持沖涼洗乾淨先叫我用口 唔係嘅話我應該唔制 第一次口交已經係幫佢 佢養成咗我事前一定要沖涼嘅習慣

我都係

重要我等 唔俾面嘅話應該會直接噴出嚟
我自己吞重快

你男朋友好gentleman 其實咁先係正路

最緊要九秒九遞水

睇到樓主咁講如果我未吞過我會縮沙唔吞
個post睇到我反反地胃
好彩男朋友啲精唔臭
淡淡地少少咸味
已經被調教到由唔含撚到追撚含

第一次同佢做前沖涼嗰陣 佢重幫我剃毛毛 溫柔到癡線
試過有一次係佢啱啱瞓醒我就上佢屋企搵佢 嗰次幫佢含就冇沖涼 但都好乾淨嘅冇乜味
不過講真精嘅味就 另一回事

啲精咸咸地，講真，食過
利申：男

接受唔到吞，諗下都想嘔

想嘔（已嘔）

第一次含已經追住含
我鍾意睇佢啲反應 越有反應越落力
絲打會唔會奶埋袋

我會lur返岀嚟玩幾下 再喺面前奶幾啖啲精
不過無乜味就得 臭就真係不了
浪完口都有味

係好L臭 做完問佢屋企有無水 佢話得嘢飲

我都好鍾意睇佢反應，佢爽我都會好興奮濕晒
有奶袋不過佢有啲怕我會整親佢蛋蛋，所以都少奶

但咁多日本妹.....

男人要你吞就係想睇你事後又幾難受
講到幾臭但你又咪係要逼住吞

最撚憎d男人要人含又嫌污糟
自己覺得污糟仲要叫條女含
含完又唔撚肯錫 冇口爆都唔撚錫
真係嬲撚到閪咁
利申：已變ex

現任口爆完我會九秒九拎嘢飲俾我
仲要追住我黎錫 每次都吞得好心甘情願

輕奶重啜 睇仔仔反應 佢鍾意就奶多啲
不過有啲鍾意深喉多過奶袋

吞精絕對係愛嘅表現
真係嗰個人先會吞對方再核突嘅嘢落喉嚨